三十歲以上巴絲，你地生活成點？

上年武肺之後就冇做嘢，發覺人生好似冇乜工作目標咁
之前試過同朋友夾生意，不過發覺自己唔係做生意材料
再讀過書又唔係，而家好似唔湯唔水咁

外國讀MASTER 今年GRAD, 而家搵緊GRAD JOB

搵緊另一半，諗緊移唔移民

其實我都喺外國
你嗰邊唔會係lockdown緊嘛？

我嗰陣同ex分手其中一個原因就係我想移，佢唔想
（都差不多十年前嘅事）
呢啲嘢真係傾咗先好啲
或者移完先搵另一半

際遇唔好
自己努力
不過不失

呢個時勢可以不過不失已經算好

無樓無女友無老婆
人工叫做有連登仔水平
身邊啲舊同學9成結左婚生哂仔
準備用專業資格移民走人

澳洲？加拿大？係本身都想移定因為2019？
睇嚟真係好多人移民，我身邊都唔少
移親都係專業人士

連登仔人工都買唔到樓 我唔明仲可以點係到生存
我完全無興趣用成世人時間供一層300呎既樓

出左黎自己開公司

打算35歲前讀埋個master，後悔唔早啲讀
雖然做果行冇乜需要，不過自己鍾意讀書
想發展第二專業學下藝術

agger
剩係想正常人生活都難

做生意好難

我都係，最近買咗set水彩工具打算練返
剩係細個嗰陣學過下畫畫

真 對客真係要有耐性咩人都有 不過一諗起個客係自己既 唔同以前打份牛工幫濕鳩老細對客 個感覺差好遠

其實肺炎前後都無乜..

係得香港咁撚扭曲 30歲人都要同老豆家母住
我相信香港亦唔少

哈哈，我嗰陣反而係啲客ok
但同partner唔夾，大家expectation太唔同
所以最後我冇再搞落去

sad but true

結完婚都仲各自住返自己屋企嗰下最痴線

我都係自己開同人夾真係好煩

做緊垃圾
人工依然咁低
有搵工，但無消息
人太廢
呢幾年仲要肥撚到豬西咁
努力減緊肥

房屋台巴打：
香港有自己樓既人周街都係，唔係咩大不了既事
唔好聽新聞報到香港幾慘，根本香港好撚多有錢人

唉真
不過我唔會自己開，冇咁大勇氣同心力
所以都係打工算

加油
會唔會試keto？

其實香港真係好多有錢人 再貴嘅樓都仲有人買

好好彩仲有工番
不過再持續落去好難講

有諗過移民 不過之前傻仔買落太多基金啊 年金果啲
仲有供緊樓 所以要走都唔容易 唔係食小啲住細啲可以解決到

係過到去無搵番咁上下都會變左之前供左既野無哂

咁你係咪移左就搵到？

我自己覺得，移民適唔適應到好睇心態（廢話）
主要睇你個人有幾鍾意變動，鍾意新嘢
我係嗰啲喺香港都唔鍾意成日住同一個地方嘅人
嚟到呢邊發覺通常唔太適應嘅都係嗰啲覺得住得好好地做乜要走
學新嘢覺得好難好麻煩嘅人

錢銀方面我對香港本身就冇乜信心
尤其樓價

搵完先移
未一齊我已經同佢講喂我想移民㗎喎你會唔會唔想走先

三十到尾，一個人。
唔開心，但冇野可以做

玩交友app?

點搵？

哇咁難答嘅我都唔知喎

咁我又好少接觸依樣野。

普普通通
同老婆日日打機睇動畫上連登9UP
收入叫夠食麥記加大轉奶昔

其實我都冇
不過我識人係交友app識到結埋婚
但聽講冇玩開好易沉船中伏

同你差唔多，日日同老公打機，睇人打機

打工供樓同讀緊part time HD

呢個我睇過
我麻麻地
試緊低醣同運動先

比例上，係唔係真係咁多有錢佬真係唔知
只能講香港係貧富懸殊

想去加拿大求其讀個diploma 搵份hea工

做運動真係最有效
我發覺年過三十唔做運動一排就會成身肌肉好緊好易痠痛

我本身都想去加拿大，不過嗰陣要夠分太難所以冇去到
（好鍾意加拿大）

咁我又冇喎不過一唔做運動就係肥得好快就真

以前有幾次水就已經瘦返晒
而家到成個月運動都冇效果囉

唉以前直頭通頂打機然後返學都面不改容
而家夜瞓少少已經覺得自己似殘廢

飲太多酒 思考越黎越慢

係，開始養生
初初做嘢見到啲同事個個戒糖啦戒凍飲
覺得好奇怪
但我依家都一樣啦

我戒咗凍飲都幾年！真係好奇怪，以前飲會覺得好正好舒服，而家飲係全身都覺得凍